有無咩教育機構有d 學basic Microsoft (word ppt excel) course

我做左好多年餐廳 想轉做office但唔係好識用呢d word ppt excel想學返d基本功
有無咩可靠而又包含曬呢三個software既課程推介

識呢d冇用架喎

我可以教 開個價黎